(突發) 美國要求在華公民報告位置 Sir this way!

Sir, this way!

WW3 is coming

This way, sir!
Over there, sir!

我都想去報告位置

報告位置，準備帶路

微博班小粉紅已經開始吹風話要無差別襲擊美國人 一定要煲大佢 twitter !!!!!

準備參軍

開打，備戰

駐華使館只係翻譯國務院比全世界美國旅客睇嘅tweet姐，何必大驚小怪

方便撤僑?

八國聯軍

WW3

當年義和團打柒完洋人之後香港就過繼咗畀事頭婆

WW3 有生之年睇黎有機會見到

Yes.

自膠，係割台灣畀日本

係對全世界美國人講
唔係單止係中國
所有人請睇清楚

Sir this way

你再睇返歷史書台灣係幾時被割

有咩特別
做咩咁興奮

比自己友睇用大陸文咁搞笑

繼續報喜！

印太地區美軍第七艦隊旗下貝瑞號驅逐艦（USS Barry DDG-52）今日進行導彈試射！

馬斯克最後逃命機會

咁頻密嘅軍事活動，你話唔係打仗我都唔信